快快手like and retweet NCM Solomon Yue 收到我地謝振中老婆移民

幫推等更多人知道

幫推

今日全民口罩日

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推

成車得幾丁友戴口罩

可能來得太突然

佢好似話佢唔可以直接制裁佢老婆

我都見到，不過要多謝佢緊貼我地嘅訴求

咁就一定

一定

黑警全家不得好死，永不超生！

生生世世在大灣區

成車人得我一個口罩

我格車啲人真係怕傳染先戴

p牌推唔郁留個言支持

Pish

留言斷我5連，留得好

推到佢仆街

佢篇野話要制裁埋佢老婆要睇個女人實際做左乜，咁當然要有證據，唔係就同支那無分別
btw多謝佢follow開

咁可能開始搜証呢

其實佢最後一招係離婚，比哂啲錢老婆

咁都搞到佢一身蟻

done

Retweet 左

謝

幫推

今日全民口罩日

親人比人定義做恐怖份子,其家人都無可能去到美國
有d野solomon唔方便公開直接講, 一定有政敵,美國支那派mon post

Solomon Yue曾經講唔好叫自己做MR Yue,因為係敵人如此稱呼

你們唔好亂講野攪到人

戴口罩

而家係佢婚都唔使離純粹係佢一個人冇得去美國

屌你唔好再用保護和理非做藉口去打陣地戰